{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 테라펜션A 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 同伴ペットが可能なペンション以外は入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を使用する際、装備や施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。これにより損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室および利用案内では、一軒家ペンション、カップルルーム、フルビラと一緒にブランチカフェインカフェでのブランチメニューを楽しむことができる情報も提供されます。 駐車が可能で、様々な観光地図の周辺に位置しています。 これは臨津閣観光地、坡州プレミアムアウトレット、ロッテプレミアムアウトレット、坡州カートランド、烏頭山統一展望台、ヘイリーイチゴが好き、ヘイリー芸術村、プロバンスなどです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "同伴ペットが可能なペンション以外は入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時間には制限がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の装備や施設物の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、装備や施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。これにより損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、様々な観光地図の周辺に位置しています。これは臨津閣観光地、坡州プレミアムアウトレット、ロッテプレミアムアウトレット、坡州カートランド、烏頭山統一展望台、ヘイリーイチゴが好き、ヘイリー芸術村、プロバンスなどです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 577
    }
}